【好快被call loan】太古大班10.12億買淺水灣道125號

[2020/12/1]雖然第四波新冠疫情來勢洶洶，但市場依然不乏大額成交。土地註冊處顯示，淺水灣道125號Gulestan全幢上月以10.12億元易手，買家為Joyful Colour Limited，公司董事為太古前大班簡基富（Kerr Keith Graham）及政商界名人田北俊的女婿鄭宇、料為萬泰地產有關人士。

大班們
好快又要被call loan

唔怪得知呢幾日
波叔嗌曬救命求停止上劈

人地重建wor

傻仔 下年d人移民走哂 樓市大跌3,4成 蝕到你仆街

係D大班做傻你啫